1) Ette tulli kaebaja Hans Kepp omma palga pärrast, mis Jaan Reinberg temmal kinni piddanud, sadda kakskümmend kubba õlgi ja aasta kingad.
2) Jaan vastab: temma on Hanso maa peale pannud sõnniko, kümme koormad leikanud ka omma päwilistega, sepärrast arwawsin, et need on sawad mulle jäma selle eest.
3 Kohhus moistis nenda: Hans peab Janile maksma sõnniko eest pool Rb. ja leikuse eest 60 koppikad; agga Jaan peab siis Hanso õlled ja kingad kätte maksma.
